「冷血教練」心寒 ! 阿仙奴小將受傷倒地慘叫治療後瘸腿返場 ! 阿迪達堅持不換人 !

心寒 ! 阿仙奴小將受傷倒地慘叫治療後瘸腿返場 ! 阿迪達堅持不換人 !

12月23日凌晨4時，英格蘭聯賽杯四分之一決賽，阿仙奴主場1-4負于曼城，無緣聯賽杯四強。本場比賽小將馬丁內利為阿仙奴助攻一球，但主帥阿迪達在球員受傷後依然讓他堅持比賽，這種做法受到了球迷們的批評。

19歲的巴西前鋒馬丁內利在去年夏天加盟阿仙奴，上賽季為球隊打進10球。不過馬丁內利在6月的一次訓練中左膝受傷，之後接受了膝蓋手術，直到本月才傷愈復出。本場比賽阿仙奴安排馬丁內利正選上陣，第31分鐘，馬丁內利在左路帶球突破下底後傳中，助攻隊友拿卡錫迪頭球破門，幫助阿仙奴1-1扳平比分。

但在第43分鐘，馬丁內利在左路接隊友長傳球，曼城門將斯特芬衝出禁區解圍，並且踢在了馬丁內利的右腳脛骨上。馬丁內利隨即倒地抱著腿慘叫，並且接受了隊醫長時間的治療。但幾分鐘後馬丁內利卻再次回到球場，當時他已經顯得一瘸一拐，更無法正常跑動。

更讓人驚訝的是，在中場休息之後，阿仙奴主帥阿迪達依然沒有換下馬丁內利，而是讓他繼續帶傷出場。結果下半場只踢了2分鐘，馬丁內利就在沒有身體對抗的情況下再一次倒地不起，這次他終於被換下。很多阿仙奴球迷擔心馬丁內利的傷勢，同時也批評主帥阿迪達不顧球員的健康，讓他在已經受傷的情況下繼續出場，這很可能會加重傷勢。

阿仙奴球迷們紛紛在社交媒體上表示：“阿迪達這麼對待馬丁內利簡直是嚴重犯罪！”“阿迪達的無能令人震驚！”“阿迪達明顯疏忽了，甚至讓馬丁內利繼續出場。”“這表明了阿迪達是多麼絕望，他的壓力太大了。”“阿迪達對球員的管理太糟糕了，之前在大衛雷斯頭部受傷後他就曾讓球員繼續比賽。我現在都不再感到驚訝了。儘管馬丁內利的脛骨出血了需要縫針，但他還是讓球員回到場上，這會讓傷勢加重。”“阿迪達的雙手沾滿了血。之前他也曾讓湯馬斯帶傷回到場上，這次又對馬丁內利做了同樣的事情。僅僅因為這個原因他就該被解僱。

阿迪達都幾心狠手辣

呢條契弟有幾憎阿仙奴

藍絲 ，起底，物回！

呢條仆街上撚回腦
雷欺爆頭繼續打
推9 PARTY番場跑
巴丁行唔到都要上場

上次雷斯包完個頭，冇耐之後成塊布都係血
达蛇都冇換

支那copy黎？打進10球

有冇圖

我copy 阿狗竇
阿狗竇copy邊到就唔知

我10歲玩winning 8
都知黃十字要換啦

當年達蛇甩牙都照踢
擺明係班後生唔捱得

一隻牙同一隻腳比

垃圾阿迪達屌你老母 還我奧斯爾 根本成個阿仙奴管理層都係垃圾 成班廢人乜都唔撚識

推

鐵血足球

冇人都唔肯用奧斯爾
係咪on撚9
降班啦

鐡血足球 係足球員本身鐵血
唔係個教練逼人鐡血

條友痛到跑唔到 都唔換走

喺阿森納踢波 = 喺香港返工

冇reg點出

winning8係04年 你自爆左今年26歲

佢點止26 擺明鳩噏引你去計

如果龍門派左膠 咁換唔換呢

未必 港父好弱智 佢真係自爆

細個邊有能力追最新款呀
執人二手碟炸

你唔只26